[嚴選] 車仔麵兩餸必食

我覺得豬皮同蘿蔔可以試到間鋪水準

樓下車仔麵鋪 又便又大件又好食

大大件豬皮吸曬腩汁蔥味 又爽口彈牙

大大件蘿蔔又係吸曬腩汁蔥味 又甜又淋 精華所在

巴絲打會選邊兩樣餸

蘿蔔魚蛋

蘿蔔雞翼 豬皮好易有毛 不了

豬紅魚蛋

牛腩豬皮

雲吞, 豬腸

豬皮雞翼尖

大腸 豬血

大腸 牛腩

牛肚 雞翼

蘿蔔 豬腸

豬頸肉大腸

同意樓主羅白同豬皮，係絕配，不過如果加埋牛栢葉就更加絕頂好味！

炸魚皮 豬紅

豬紅大腸

蘿蔔 大腸

羅白,南肉

冬菇蘿蔔

你碗野又確係靚仔
唔會污污糟糟咁喎

肥牛

牛腩 冬菇

通菜 雞翼

柚皮同大腸 點睇？

大腸一定係鐵膽
另外就蘿蔔/雞翼

大腸
仲要無通好 有屎既

豬紅

以前觀塘24小時惠康隔離個間文記好好食
每次都豬腸 魷魚 蘿蔔 多辣
自從佢搬左就食唔番咁正既車仔麵
有無巴絲介紹邊到有正既車仔麵

富泰?

試蘿蔔就夠

豬皮狗也不屌,十間有九間都有毛
淨底果間可能混埋鳩毛

ching sick ball

蘿蔔一定要試
其次就大腸/豬紅

蘿蔔

柚皮功夫多，唔係間間有
不過有嘅通常都好食

辣魷魚呢間？搬咗過隔籬街

豬紅 豬腸

紅腸魷魚

午餐肉 芝士腸

雞翼 魚皮鮫

豬皮豬腸油麵

蘿蔔豬紅

雞翼尖鹵蛋

咩事？點解無人講燒賣 你地識唔識食？

個個講都冇負評係肥牛先有

豬腸兩份

五花腩 三文魚

牛腩、蘿蔔

便你老母

冬菇豬紅

牛舌同溏心蛋先係必食

全部雞翼

筋腩，魚蛋

紅字就必食咩

牛腩韭菜餃，粗麵加底，要菜，多青
個麵煮硬啲

豬紅 蘿蔔

覺得搬左之後冇咁好食

冬菇 魷魚

魚皮餃都冇？

豬紅 羅白

魷魚 螺肉 粗麵底呢幾個必嗌
如果叫得多餸 食埋牛肚 加腩汁 少辣汁 加籮白吸汁正到

紫菜 豆卜

兩個餸要哂炸魷魚鬚

一定係牛腩蘿蔔
各顯廚師技術同認唔認真

蘿蔔 豬紅 豬腸
三種都係睇間鋪水準
其中一樣唔好食就唔洗再食

點解咁多負皮

大腸